[黃牛死全家] 係咪而家買唔到黃子華就全世界都變成黃牛

收$8都比人屌真係
個個買唔到飛都喪哂

傳送門:

你老尾咁點解要買4張放俾人先?香港地咁好心你唔去助養山區兒童。呢D咁嘅大話，人唔笑狗都吠啦吓話